一人一個壞習慣/性格趕走另一半

大家有咩壞習慣/性格趕走另一半

結果係 分手收場 定係改左一齊番

想知多唔多巴絲有改變又成功走到更耐

我自己：
唔接受批評 下下駁
惡人先告狀 話左對方先
明知自己錯都駁左先

結果：
改緊 冷戰緊

冇另一半

遷就得太多
嫌我冇主見
散咗

係咪講左好多次?
定係就散先講？

留名研究

散先講
明明覺得自己對佢好好

拍拖嗰陣似細路，唔識尊重另一半，成日發脾氣，分手嗰排仲要煩佢幾日
要分咗手慢慢反省返後先知自己幾撚仆街

咁你下一段有冇改變？
成熟啲

如本性是這麼低等 怎跟你相襯

依家有冇多啲主見

情人如若很好奇 也有被我嚇怕的準備

太chur
咩都想知晒
去邊 同邊個 要求報平安
煩親人

巴打冇咩安全感定控制慾強？

Both

改到嗎？

啱啱發現原來未得

分咗手後日日反省，我欠佢既野唔係一句誠懇既對唔住就可以補償到，以前以為自己夠專一就係好仔，但一直唔知自己幾大男人同自以為是，每日都回想起以前拍拖既日子其實有好多爭拗都可以避免，係錯在我唔識諗，所以我欠佢既野今世係還唔到，只有對下一任好先可以叫學到教訓，所以我好感激前任比我發咗一場好夢同幫我上咗一堂，多謝你，祝你幸福。

利申：未有下一段住

愛一個 上一課

唔守承諾
比你飛左

比人 自膠

太情緒化，個人太負面。

成日發脾氣
佢唔想再氹 所以分咗手
最後一齊返
依家嗌交之前真係會諗清楚係咪真係要咁做
如果可以會選擇用討論嘅方式嚟溝通
唔係淨係一味係到發脾氣

冷戰好辛苦

有冇得講下中間散完點一齊翻

雙重標準
自我中心淨係要人就佢唔識企係人地角度諗人感受

利申：已飛

當佢性奴隸，要佢學av玩法

多疑 成日少少事都亂諗

太暴力

成日想奶腳 同 扑野

結果: Approved

辛苦緊 但都係我自己攞黎

樓主你果三個缺點係大佬級趕客
唔止影響拍拖，係影響埋你職場際遇

脾氣差
無耐性
EQ低
公主病

番工完全冇事
但對愈親既人愈明顯
有冇得救

有 證明你有能力控制自己
但你選擇左唔係最親最愛你既人面前控制
諗下自己點解咁樣選擇
咁樣選擇既後果
我相信你會有答案

唔該巴打點醒我
我明白無論點都要改咖啦
否則永世輪迴呢種情況

我都係
好自責

女朋友話我太好
所以佢忍心分手
我心諗...做乜鳩

結果冇左女朋友

咁罷明唔係真相
太好即係點

即係佢未玩夠
利申之前都試過
最後佢我個女仔fd講係未玩夠

惡人先告狀
死都要駁嘴
呢啲真係仆街黎
完全溝通唔到
祝呢啲人孤弧終老

多謝你冇祝我孤獨終老

不過都個頭近啦

發脾4

好習慣自已一個
唔識對人好

其實咁樣真係有錯咩？

覺得冇乜安全感所以成日發脾氣想佢氹 發完又會後悔 驚趕走左佢
點樣可以留住另一半
同左佢傾話我冇乜安全感 但明明佢好努力比安全感我
改善緊而家少左發脾氣 一諗負面野嘅時候即刻要自己諗返佢對我有幾好希望自己可以再變好啲

其實我覺得呢樣係基本 唔係咩缺點
唔係正常都會想知咩
但當然如果對方忙而失蹤 佢之後解釋返我聽都無問題 最好就事前主動講啦

我都係咁諗
但係ex唔係呢